Carousell 買airpod 比人呃走750元

佢有唔同嘅ac，大家小心啲。

其實得豬兜先會中招
唔洗你提

死返去香討或者babykingdom
水平同你近d

買apple野都貪平

成班白痴

報上銀行，等佢哋block佢account都好
記得報警

渣ga

有無咁撚蠢
個平台乜都無保障就入錢俾條友

弱智先去carousell 同 ig 買嘢

點會有人用自己銀行戶口去坤人

$900 全新都係差少少

博拉唔得咩

受騙的那個比騙徒更混帳

白撚痴 仲要放上黎話人聽自己有幾on9

買 apple 野只去 apple store 是常識吧

係呢啲平台買野，面交係最正常做法。過數九成九都係呃人嘅啦。

呢d追唔到咖啦
只怪自己on9 750都信

99.9%新 0.1%係點計出黎

耳機買2手 真係貪佢份耳屎臭咩

咁佢又幾無誠意既，比隻假貨你都好丫

可能佢用人地account呢
a網上賣野比左個account個騙徒
個騙徒就用佢個ac黎呃人入錢 再同a講入左數買乜乜乜

Carousell = IG shop

聯合財富情報組~...佢擺明係洗黑錢行為~

睇唔透

我諗中招多數係學生哥，入世未深...
希望樓主拎得番d錢

耳機都買二手

比人昆果d 智力有冇70

唔撚面交都知咩料啦丫 唔係咁死蠢呀
唔係用親Carousell 都精甩尾咩
抵撚死啦個個貪平即刻狗衝
PS: Carousell 放過野 係咪都要平含家剩係識劈人價
夠膽死劈成5舊水問我O唔OK 我話唔OK 屌我老母

要過數先好高風險

仲有而家Carousell facebook IG入面話700 airpod 宣傳用個幾個acc 撚樣都係騙人
夠膽死 又話得3個 但又可以先付款留貨
朝早問完之後 夜晚又話有個拆左盒300蚊就放得
又係叫我先付款 先達拎 ON99
你要騙都練下打繁體先啦 打簡體字睇撚死人咩

depreciation

兩舊水就話考慮下啫，差個兩三舊都唔買全新

你自己on9都唔好話比人知呀

死on9 仔

弱智唔好跟人買airpod啦
比你陀cheap哂

Fung 生係呃人果個？咁咪好易捉

以為睇錯標題，買耳機都買二手

白痴仔

呢個0保障平台 一定係現金面交

有冇可能追得反？

第二代都就出

因小失大

過500一定會面交 憑咩信對方

有聲

接贓，再唔係要求戶口持有人退錢都好合理

又要買apple炫富又要貪小便宜，抵死

我記得之前有人入錯錢，銀行同差佬都吹收款人唔脹

新會然
00後? 買AirPod 都要買2手 垃圾

apple 產品個公價定左係度
如果你話平十幾蚊仲有可能係某啲大公司有折
之前cmhk都做過減價
但唔會減得多

如果一個airpods咁平，一睇就知假

首先笑柒你用AirPods

同埋見到減咁多都知有鬼啦 咁都買就真係好傻仔

係二手網交易又叫人過數果啲 狗都唔買
話自己忙出唔到黎交易 咁你學乜人賣野
買一手都有得驗貨啦屌 比完錢先等你寄 傻的嗎
試過有條傻西話到付 但叫我payme比左錢佢先
然後我話比左錢你先咁乜叫到付？
佢話到付郵費
比人呃一次 你貪十次小便宜都補唔返

過數都算，條友重要得兩粒正評你都信佢，你係咪on9㗎

黑警會幫你開file? 唔好傻啦人地網有免責聲明，加上提曬用戶小心騙徒

你 呢d私人交易 法律約束低 只怪你唔醒水 當買個教訓

我唔blame the victim, 希望你儲返d錢買多本暑期作業做好過啦

就係有人覺得唔會先坤到人

因為根本奈佢唔何

入左錢，d錢就係人地架啦

未入黎意為係面交之後壞咗個啲案

平幾舊

炫你老母個臭閪富
返小學讀過啲中文先上網啦

2019都黎 點解仲有樓豬依種人

得罪講句 個腦真係裝屎？

叫你入oepay？

炫你老母

又要用Apple 又唔去Apple Store買
怪得邊個？呢啲嘢 就算貴啲都要去返Store買
而家$750又無咗 Airpods又收唔到
1個Airpods都係$1000左右 咁都貪平
更何況 電子嘢一定要面交啦 點會過數
仲要係寄

用平台買野其實無問題
但點解唔面交？
就算人地寄俾你 你又肯定個耳機無壞？
要人入數先一定有問題啦？又唔係訂貨
二手野炸喎

當交學費啦

低撚死 唔面交就預咗有依d風險 唔值得可憐

點解唔買新

用X都唔買一手？

咁蠢嫁
緊係收錢照送貨啦，送依隻咪得囉
見過地產仔用